(信佛得永生）佛祖表示人總有一日會死的，下世好好做人

佛堂呢幾個月善款會唔會小左

利申： 我唔信神，無神論者，但無信仰偏見